推 - Post爆炸發現去外國

推 - Post爆炸發現去外國

同外國專家一齊研究下, 香港警方嘅高科技引爆

Good idea！我寫文post上reddit先

唔該曬 師兄